成班傻閪仲話醬油蟹冇蟲冇菌

浙江婦食醬油蟹，造成多重器官功能障礙。網上圖片浙江一名中年婦近日吃了半隻醬油蟹後，出現上吐下瀉、冒冷汗等情況，家人發現立刻將她送醫。

醫生指女子最高體溫達到40.5℃，是典型感染表現，病人除了出現無尿、神智不清等情況，進一步檢查後更發現，她的肝腎、心肌功能也進一步惡化，已經造成多重器官功能障礙，目前只能透過藥物、插管維生。

李惠利東部醫院重症監護室主任董縐縐表示，醃製海鮮變質後，含有大量的副溶血性弧菌和其他細菌，進食或造成食物中毒。他提醒有些病人因肝功能不好，免疫力降低可能出現休克、昏迷等情況，嚴重者還可能奪命，提醒吃下肚前切記要洗乾淨並煮熟再食用，煮熟後也得注意別存放過久。

source ：

班港女仲特登去韓國食蟲蟹

韓國好多野食都on9 到無人有

醬油蝦

喺邊度食先
大陸？韓國？

醬油蟹即係生食啲蟹？

用豉油浸過夜嘅生蟹

真係唔夠膽食

大陸食 梗係死啦啦

望到好想嘔
個賣相好唔吸引
同埋真係得韓國生食蟹

嘩 好好食 日日食

韓國乜都生食

不過又真係未聽過韓國本地人食完奶野

食撚到有抗體

可能要加啲kimchi殺下菌

奶咗你唔知啫，佢地可能當傷風感冒咁呢

支那食乜都死啦

On9先食

半隻就搞成咁
醬油蟹放題....

我以為高ling

新聞明明講浙江 , 但啲人就講韓國 , 都唔知做乜

豉油唔係咸嘅咩
作都作好啲

請問香港巴菲特(會員#26451)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?